奇幻潮係咪你既童年陰影？

係

好記得有一幕係喺部𨋢到 唔點解個男人背脊有碌竹插住
之後部𨋢既兩邊越收越窄 最後個男人畀部𨋢壓死

搞到我失眠唔敢訓

一同歸西?

夢魔

四人歸西

佢有集食食下雪糕噴血 成杯野變粉紅 嚇死我

若被傷害夠

應該係七色天晶同一同歸西?

果陣佢一開頭既配樂
已經好撚恐怖

最記得一日死神同埋紋身

食飯唔洗咀嚼就咁吞

晚晚睇鋼煉前就要經過奇幻潮既洗禮

yes yes yes and fucking yes

唔係為咗睇鋼之鍊金術師都唔會被迫睇奇幻潮

四人一同歸西最開初係歡樂今宵 85年 夜驚魂入面一個短劇
叉燒炳、白茵姐、羅蘭姐、上官玉、韋以茵、黃文慧

唔係咩叫等價交換

果時好正
兩套好睇既野連住直落一齊睇
然後第二日就返學

睇過套再舊啲既，都係講恐怖野，又係一集一個故事，個舊童年陰影大啲

唔係星期六做嘅咩

又好似係 記錯左
就係記得六/日
每個星期睇完一集就期待快啲睇下星期果集
想skup哂中間返學既日子

係咪cctvb夜驚魂/幻海奇情？
麗的以前有套叫夜琉璃，youtube而家有得睇返

破事兒既做節先係我童年最大陰影

月經

好正喎

國際無飲筒日？

回魂夜

唔係 係講有條女幫Eason 含撚 次次含就係為慶做節
有日含吞吞死左 跟住7月返黎同eason做節